特首辦稱林鄭月娥將安排時間見曾示威年輕人等不同人士

特首辦表示，行政長官林鄭月娥將會安排更多時間，親自會見不同黨派、不同階層、不同背景的人士，近日開始邀請不同背景的年輕人見面，當中包括大學生、一些曾參與近期示威活動的年輕人等，聆聽他們的心聲。特首辦回覆查詢時說，會面目的是要深入聆聽、坦誠交流，因此行政長官希望會面以小範圍、閉門形式進行，會面安排亦不會公布。對於科大學生會表明不接受閉門會面，並表示對話的基礎是必須回應反修例示威者的5大訴求，特首辦表示，留意到科大學生會的回應，但希望對方可以再作考慮。

2019-07-04 22:55:19

躝啦，傾你老母，冇嘢想同你傾呀

戰績:
777見完利東街抗爭者 我方全滅
777見完天星碼頭抗爭者 我方全滅
777見學聯 我方全滅

依家仲要閉門 見你老母

777全家落地獄